大快活雞胸飯配南瓜汁算唔算最屈機組合

不服來辯

係

垃圾

蘑菇汁第2

女人唔識欣賞唔怪你

唔食渣哥了

大家樂一哥豬扒飯勁高汁又唔講

好好食

多菜少飯

你係咪藍絲來架

隔一排轉一次汁最有心思

你若志？

我熱民

黑蒜汁都好好食

忌廉汁先係最強

狗飯

多汁多菜多飯
舊雞胸又大
冇飲奶粉表示

太咸

我嗰間日日羽衣金藍

呢個算正 不過日日一樣就
早幾日食咗個唔知咩汁 啡色嘅 酸嘅屌

得閒轉意粉

食完操番轉

有青豆

你食豬扒定食青豆

發明洛神花同羽衣甘藍汁嗰條友應該拎去酷刑

我走汁

正想講，唔知邊個天才諗

仲有個淮山汁

清淡到好似食病人餐咁，健身撚減肥撚餐單黎

你勁醒，我真係唔知

呢個餐好多fans

你似犬隻

蘑菇汁先係第一

How much

洛神花汁

平靚正

個酸汁勁伏

清識波

咪話呀叔唔教精你，我身經百戰，而家一腸（睇）個餐牌就知咩料

食依個飯一定要走汁，款款汁都難食到on9

飲食台連登仔又吹奏大快活
第幾個po了?

跟本大快活味道同價錢都好一般

啱啱食完
蘑菇汁最垃圾

垃圾
所有汁都係垃圾 走汁先係王道

我全走

大快活只會食下午茶

西多士

之前會食燒雞翼 燒髀

勁難食 好似叫洛神花忌廉汁

洛神花忌廉汁太酸

洛神花？

走汁點吃得落

走汁

我都係走汁但落豉油

紅菜頭汁先係最屈機

屌岩岩先食完

試過有次係唔知咩羽衣甘藍垃圾汁，走汁問佢拎左啲鐵板燒汁嚟撈

個汁太伏嘅轉茄汁算

轉茄汁意啦

蘑菇汁好啲

我會走汁

咁快就原諒藍店大快活？

食過一次好難食 可能嗰間煮雞胸overcooked

最屈機 仲唔係洛神花？

大快活都藍，弱智？

冇抗拒過

唔講政見 冇一間黃店整到又平又好食嘅雞胸飯

畀你班on9仔撚過一次
去試食雞胸薏米紅米飯
屌你老母難食到嘔撚咗

藍係咪因為代言人杜狗食kfc?

雞胸飯一定係走汁
想講佢個咖喱腩都好出色

最憎下午茶有咩好食

西多士用鴨蛋煎 香好多

係 衰過走汁屌 蘑菇汁好撚正

羽衣甘藍汁世界級
垃圾

發覺自己有少少反社會人格，竟然鍾意食綠汁，撈意粉幾正

最憎南瓜

南瓜汁最好食

洛神花

大家樂燒味飯先好食

個雞胸細咗又硬咗

冇撚有錯 轉意粉吸收多少少蛋白質

本來除咗補想屌伯母，望一望個user name，即刻鳩縮

平時如果得返羽衣甘藍 我會落單時問下比唔比轉茄汁 多數都比

最好食既汁難揀
但最難食一定係洛神花汁
大快活fans先識

洛神花忌廉第3

轉茄汁啦 次次見羽衣/洛神花都轉

Agger

以後叫雞胸少飯多汁 轉茄汁 綠茶走冰

轉意粉

識野 少啲carb

最正係燒雞髀加肉醬意
每次食完都好滿足

紅米飯屙靚屎

係

咩洛神汁最難食

香蔥豬扒飯都好好食

圖呢